有冇即pay既工介紹？

d錢洗得七七八八

女人咪做雞
開個IG賣下相片就有錢

有間越北牛肉米粉係大角咀 旺角個頭
即出日$500 包一餐做樓面

利申：真心幫Ching

有冇非飲食業

炒酒店

真係現金唔老強都唔洗？

洗鬼咩 PT黎 踩10個鐘 收工即出